【買定離手】颱風山竹會吹冧啲咩？（可選多項）

港豬澳大橋
廣深港高鐵
沙中線沉降段
大亞灣核電廠
澳門八成停車場裏面嘅車
大澳九成死守緊嘅住宅
一樣都冇事 : o )

冇得揀台山核電廠... 係隔離登陸

1,2,3,5,6

關咩事

Pish

5同6啦，5死於基建太差，6死於太on9

其他果d雖然大家都狂屌，但係都撐過左上次既